王錫釗保險經理推倒城大民主女神像

想問問王經理係邊間保險公司工作？
佢有刑事毀壞的犯罪紀錄，又有暴力傾向，佢老母…咁辛苦供佢黎香港城市大學讀書又唔好好珍惜，返母校大攪破壞。
你話你點對得住你老母，你點對住城大，你點對得住肯請你果間保險公司，你仲話要考保險牌，你有刑毀紀錄，點幫你上牌呀，王經理…

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

Push

推佢老母

推

已查過HKFI, CIB, PIBA, 都冇王經理個名，我懷疑王經理並非認可註册的保險代理或業務代表，邊位同佢買保險就要小心啦！

自推